Сервис чек-листов на Laravel 5.8

Требуемая версия PHP ^7.1

1. Клонировать репозиторий git clone https://MatrixWorld@bitbucket.org/MatrixWorld/checklist.git

2. Создать БД

						CREATE SCHEMA `checklist` DEFAULT CHARACTER SET utf8mb4 COLLATE utf8mb4_unicode_ci

3. В файле .env прописать доступы

						DB_USERNAME=ваш_логин_БД
						DB_PASSWORD=ваш_пароль_БД

4. В корне проекта выполнить

						php composer.phar update
						php artisan migrate
						php artisan db:seed
                        php artisan passport:keys


Необходимо реализовать сервис чек листов:

1. Админка
	- Управление админами с разграничением прав
	- Управление пользователями с возможностью блокировки
	- Управление кол-вом возможных чек-листов у пользователя (в зависимости от роли админа, необходимо ограничивать данный функционал)
	- Просмотр чек листов
2. RestAPI (перечень методов которые необходимо реализовать)
	- Регистрация / Авторизация
	- Создать/Удалить чек лист (учитывать настройки возможного кол-ва)
	- Добавить/Удалить пункт в чек лист
	- Отметить выполнен/не выполнен пункт
	- Получить список чек листов
	- Получить список пунктов чеклиста с указанием выполнен/не выполнен
